[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 14

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！
粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映
好多場面呼應返之前

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

jaime knighted brienne

第３集已於４月２9日播映

MVP aryabb

第4集已於5月6日播映
棄養可恥

下集（S8E5）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 13

Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 12

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 11

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 10

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

其實真心D龍有無咁廢，雀仔咁樣，俾人幾枝箭幾千字就射死左

劇情需要 Mad Queen

最後會由Bran坐Iron

Wheelchair

Plot Armour要厚時候幾千幾萬隻wights都殺唔到，要薄時候三枝長箭當龍鱗冇到直接射穿都得。

S7為左俾戲cersei做已經續命得好牽強
所以自從NK死後，對D&D硬寫西后重有戲做既劇情 已經見怪不怪

其實佢頭2支唔係好入 係第3支中頸致命姐 果個位唔合理唔係在於箭既威力 係佢飛咁高都睇唔到遠處有十幾隻敵船

其實我真係唔係好明，點解龍女要去前線做探兵，佢唔搵bran用烏鴉視察下，反正bran知道所有人做緊乜

bran就算吧啦
根本冇撚用

係囉 我到依家都唔知Bran係每日坐係度係做乜
btw聽人講話會有第四條龍出現

Bran呢個角色明明可以好多發揮
宜家寫到咁 屌

其實上兩季已經覺得cersei嗰邊好弱, 文得個Qburn, 武得Mountain, 上季勉強加個Euron, 比起對家龍女大軍+starks+tyrell+martell地球聯合軍咁, 點估到佢竟然係final boss, 長命過霸氣NK

不過而家睇個勢, 佢下集收得皮, final boss變龍女

西后依家有弩炮 有黃金團 有船 做左最大軍力

仲有野火

邊到講？

其實都無謂鬧，反正S06開始都已經爛
/r Freefolk 網民改圖重好睇，笑到PK

其實係佢比教會捉個一part就應該要死，由罪名較輕既玫瑰母女完全代替左佢個角色先合理，而家完全係變左弱智好似教會得一個總部d分會全部死哂咁玫瑰女唔拍咪揾人替囉

第八季我情願佢拍五集夜王，打下野外遭遇戰，玩下戰術，好過一片黑暗，睇影睇雲睇霧
最後一集arya暗殺王后我反而收貨，反正佢民心盡失arya唔出手，一個暴君比手下背刺公子獻頭都係合理

其實d狼係唔係揾d husky拍，應該唔貴至係嫁

啲人到時一樣嘈話鋪排咁耐JON身世,結果對劇情沒重大睇頭
而且拍5集夜王,又有人會嘈話拖架喇
就等於今季第一集好多人話拖,第三集拍得太趕,第四集又變左拖
根本上點拍都有人嘈

jon身世咪係令佢可以騎到龍囉其實佢一上龍無理由其他人唔知佢係龍族而家由第一季第一幕安排既boss就咁收左皮，真係on9

又係用下腦就可以攻陷kings landing
1.比錢braavos買起golden company
佢地都係求財姐。唔好同我講蟲女lam咁多master會冇錢。
2.派人暗殺，人地而家直頭中門大開等你屠城tim根本殺左西后就搞掂
3.用龍夜晚燒船斷水軍路，咁強大的空軍可以日頭on99被人射
4.用bran做偵察

淨係第1已無可能內應外合輕鬆搞掂
呢d貨，正常會係矮仔varys出

已經可以***

貴在要用CGI 再整

good job ghost

Golden company 出名在永不違約

lannister有錢比deposit咩？
另一個客肯full pay
繼續打

9成9結局係西后輸唔起，要用野火冚城產，jaime放arya入去殺西后嫁啦，一係自己做多次queen slayer啦套路固定都係咁

建議你重睇上季

屌你老母D&D

好似lam左tyrell d錢
咁打9 braavos lor

啲錢根本係提利昂送，走去叫人打castle rock

Cercei 之所以捱到而家做final boss根本全靠tyrion累對家真姐控兼真心復興家族

成日走去勸cercei又講和次次都比人呃
明明之前cercei想殺佢咁多次都可以無事，成個聖人咁

見到上post有人屌破滅魔劍，其實我都鐘意高達，呢o的term唔係人人識，真係fans可以解釋下，推廣下囉

故仔尾段，奸角無能力打贏主角，但編劇又想整死主角群寫個bad end，就老作到奸角突然多左個批必中+大殺傷力巨砲，奸角輕鬆射殺晒主角群。

其實同作仲出名刺客無雙，無名刺客殺既重要角色仲多過戰場上殺既

其實同上兩季GoT一模一樣
想要角色死 -> 刺殺/捉完後殺，總知死左，再無需作故仔埋尾
想要龍死 -> 被外星弩砲射殺，明明原作龍皮係厚到射唔入

所以咪比人屌囉
為左削弱龍媽先咁做
drogon 一下都無中過呀 避左十幾支

總括黎講S8 戰略方面真係好差 唔合理
而且人物關係好多野都講到出哂面 驚死觀眾唔明咁

我覺得係無good ending 既機會 結局又已經定左
只係d&d 細節執行有d 問題

最好笑係明明唔係我提破滅魔劍，然後有人點名話我亂咁撻term on lun 9

varys又係一個痴撚咗線o既角色, 碌咗咁多年ser過唔同king, 佢對dany o既揀言就係"唔好打啦會死好多平民架"
我係dany真係立刻屌佢老母

其實使乜削，打完NK仲有幾多兵力都成疑
講到贏硬咁，講緊進攻一座大城堡，我比你5倍兵力優勢都未必贏

不過班編劇撚有軍事常識，可能雙方又排晒兵出城，打野戰算

咁講真有龍贏梗
佢燒鳩個城牆夠贏
係依家搞到龍廢咁

龍本身就係屈機既存在

弩炮射死龍唔係問題
雷妮絲條龍都係比多恩用弩炮射死
不過個場境可以做得合理d

希望下集Cersei示範如何正確守城

我同意寫但得差
但係本身真係冇得打

佢應該存在目的係保存歷史
night king死左就唔再有威脅（應該係）
所以佢存在下一個目標應該係搵繼任人

佢都應該唔太在意人打人既戰爭

咪就係
雖然佢唔在意啫，我唔信sansa/jon問佢佢會唔講
跟本係編劇唔識寫

Btw唔記得上個po有冇人講過
今集Kindslanding搬左地方？

係 佢可以係winterfell傾策略時 叫龍媽唔好行水路 話有埋伏
經陸路同jon一齊去Kings landing 已經唔洗死條龍
到最後攻城先死龍 大家會覺得合理啲

其實jaime 走返去搵cersei真係好戇鳩，兩邊打緊仗，你返到king's landing幫邊度都死，兩邊不是人！！ 留番係Ｗｉｎｔｅｒｆｅｌｌ同大隻妹brienne日扑夜扑好過，佢咁高大有排調教開發

個 editing 好正，成件事好似合理咗啲

幻想唔到bran可以用咩理據坐iron throne

stark family係全心幫龍女既話
跟住要贏完全唔係問題
arya玩刺殺，bran玩情報，jon叫野人幫手
問題係stark family係一個負恩負義既pk family黎

有河果邊係黑水河，黑水河向南邊
佢地跑去Kings Landing個大門口係東北方向
不過都怪怪地，感覺成個城無啦啦變大左好多

睇今集睇到吐血 真係層出不窮
真係等睇又棄城打野戰

好撚仆街

全劇最Stark果個Brienne
今集都人格崩壞

根本當人弱智
慳cg都唔駛整死條龍

睇完E4, 以為轉左TVB編劇
改名哪權力雙白線

依架套已經定咗係john做king咁滯
一路寫衰龍母,又殺曬佢啲戰力

Meera仲要死咗個細佬
千辛萬苦幫bran搵到3eye就畀人趕走
淨返兩集 應該都唔會見得返

睇唔過眼到幫埋佢剪，到時不如用埋GOT已有嘅Footage剪成個結局，都唔會好似D&D咁處理得咁on9

唔怪之得，似曾相識咁，原來係 Mouth of Sauron

King's Landing S1-7 vs S8

真係講得好啱 垃圾sansa淨係私生子之戰有用

今季啲地理食晒屎，winterfell又係

我比支狙擊槍 RPG 對空aa gun你都未必寫得中啦 箭

都唔知lena係咪有比編劇屌

其實d fan theory有拉埋nk同jon條線添啦
例如nk本身係stark/ targaryen果d
睇編劇功力姐

但今集唔係有人嘈 係接近所有人都嘈

唉 龍媽咁樣慘遭黑化 好唔抵

好多細節位都不顧
tyrion 變弱智 無一條計係成功
varys無做好情報
仲要諗住推舉jon做king 但係kings landing仲未攻 痴線
kings landing 同之前唔同款 唔同地形
得番一條龍唔係勢均力敵 已經係敗軍之勢

寫得仲衰過大陸啲宮鬥劇啲黑化劇情

寫到衰曬

如果sansa真係plot幫jon奪權
點解唔出盡north力幫dany打個城返黎，north soilders佔最大功既時候，係dany throne都未坐暖就爆jon身世，咁於情於理jon都更rightful，唔係更易奪又好似有用下腦咩

到時john 都會唔做，依架爆曬出黎睇龍母點應對，同埋啲人會簡曬邊一早唔幫龍母

明明the north係硬頸
但starks不嬲有情有義
依家竟然想一野想搞鳩龍老母
仲話north remember

唔通sansa係想借tyrion varys之手乘戰亂整死dany？

岩岩睇返評分最低既s5e5個觀感都好過今集好多

咁如果dany拉隊走人返Meereen點算
sansa自己同cersei隻抽?

sansa收到消息知道dany比人偷襲，死咗條龍都仲笑笑口又話自己好失望未必睇到cersei死真係好狗，人地啱啱先用生命幫佢地打仗

唔覺Sansa 衰 ,the north remember 係以north 利益為最大前題

on撚9
睇唔到cersei死, 比cersei贏嘅話又有乜利益呀

imdb今集已經得番7.0/10分
之前7季冇一集低過8分, 連dorne嗰啲垃圾都有8.1分
雖則我覺得3分都畀多佢

原來Red wedding嗰集都係1,2,4集呢個導演David Nutter拍...
點解可以差咁遠

重點, 場仗都未打完就玩離間
咁撚叻自己帶兵收cersei皮囉

個劇情真係好撚差
又唔刺激,D打鬥又唔合理

比D&D 兩條監製寫到劇本咁, 導演識變魔法都冇用啦

根本一套劇/戲好睇一定係劇本致勝
你寫D垃圾出黎人地咪照你意思拍垃圾

屌 由第一季開始追 每完一季都要好辛苦咁等一下季 最後一次竟然一集收皮 好撚心痛 唔知肥佬點諗

第3集long night 夠係hardhome 同battle of bastard 既導演啦

GOT 出名係在角色刻畫同劇情轉節離奇 cg同戰爭場面不過係襯托

Starks: 派左Arya去就搞掂

"Gendry Rivers" is simply the wrong bastard surname. Bastards from the Riverlands use the surname "Rivers", just as bastards from the North use "Snow". Gendry is from King's Landing, however, and bastards from the Crownlands use the surname "Waters". A simple google search could have revealed this, and the line is apparently in error.

The line was so clearly in error that several major foreign language dubs simply refused to accept it. The official German language dub, for example, outright changed the line to "Gendry Waters".

當佢唔係King's Landing, 係Baratheon 既ancestral home Storm's End, 都係響Stormland 而唔係響Riverlands 啦

究竟做乜撚野??

呢個我又覺得無乜所謂喎..
一個咁大個身份嘅bastards
老豆求其鳩作個surname比佢
有乜咁出奇

唔通出世紙寫埋, 提示 : 我可能係皇帝個仔呀hehe
咁樣咩

想佢隱姓埋名自然改個假嘅bastard name啦
唔通jon snow又應該改個targaryan嘅bastard name咩

starbuck 都出埋 呢d低級錯誤好正常

今集劇情係on9
starbucks 係on9
龍死得好on9
成季感覺都好on9

但係隱姓埋名改個假嘅bastard surname
真係好合情合理. 有乜好屌

咁勁 咪龍女自己單挑nk 囉
冇arya 輸左喇

咁都唔明
唔理咩人既私生子 係邊到出世照慣例會改果個地方既姓
呢個無助於隱姓埋名

However, this system does not apply to the bastards of smallfolk. At least one parent (usually, but not always, the father) has to be a member of a noble house. The low-born commoners of Westeros do not normally use surnames at all. Therefore, possessing a bastard surname is simultaneously a mark of distinction and badge of shame. Anyone who encounters someone with a bastard surname will immediately know that they are not simply a bastard, but the bastard child of a noble.

Gendry, as an unacknowledged bastard of Robert Baratheon, cannot use the surname "Waters".
Bastards only use the special surnames if they have been openly acknowledged by their noble-born parent. In such cases, their noble parent will usually try to make sure that they are well cared for, or send money for their support, but it is extremely unusual for a noble to raise their bastard child in their own household.

所以gendry一直係冇surname
龍母要正名佢Baratheon 既地位其實係可以直接講gendry
就算加多個surname
頂多都係water唔撚會係rivers

有咩合情合理擺明係低級錯誤
係kingslanding出世既bastard就係姓waters 全城所有bastards都係姓waters架啦
特登姓返rivers唔叫欲蓋彌彰都算 咁都屈到做隱姓埋名？

咪單挑咗囉, 失敗之嘛
sansa除咗喺度閪面仲做過D咩

睇返果段dany都係叫佢gendry
係佢自己衝去arya面前叫自己做rivers…

Google search the fourth dragon 睇下 有啲theories講 再加埋第五集個預告 好似好合理咁

其實今個season係無budget定點?

垃圾劇

The big dragon is Dany

死到得返二百人都唔知有無 同一條龍 叫人地投降
就算北境果班黎到都唔覺會有優勢 條龍仲要弱化成咁
攻城器又無 人地守城果方有咁多巨箭 打條撚咩

但個老豆想殺佢一次就射死個老豆

我黎
Gendry根本蠢到無呢方面智識
完

頭4集都好差

好好多 變咗由後面出黎突襲
引龍埋身先再射殺
（雖然都係無可能飛過咗而睇唔到）

留名Bran控第4條龍出嚟清場

重拍啦 屌佢老味 毀神作

Bran應該收左皮

因為仲跟緊書

dany 好其實好撚慘 一開始唔撚聽班友講咁多廢話直接放三條龍燒城已經搞掂 到最後跟本無人在意死左幾多人 因為歷史都係勝者所寫
而家兵又無龍又死左兩條 仲要比班友背棄 慘

城門任佢搬

為咗班平民搞到自己兵死大半、龍死兩條、Highgarden冇咗、船又沉咗唔知幾多首
只可以講自己d士兵唔夠人地d平民矜貴

唔係講緊個片頭

She lost Jorah
She lost Dotrhaki
She lost Rhaegal
She lost Viserion
She lost Misandei 😕
She lost her claim to the throne
She’s losing Jon
The Mad Queen has awaken

下集會唔會有信寄黎話Meereen都無埋

NK都打完, 有撚用咩
佢都冇感覺既, 唔會幫邊一邊

NK 會唔會係Targaryen ?
又唔怕火又鐘意騎龍

SCMP剷到起飛

係因為老豆比綠帽佢

Incompetence should not be rewarded with blind loyalty. -- Varys

希望可以有多返一條龍比佢，雖然無乜希望

Richard Madden in Talks to Join Marvel Studios’ ‘The Eternals’ (Exclusive)
King in the North

下集

Agger 其實攻城先死龍 即使死晒兩隻 都唔會被人屌
唔知係唔係慳budget 啦 但都係on9 情願ep3死好過

覺唔覺如果可以加返幕：
Dany係BBQ晚宴見到jon咁受愛戴之後落寞離開去pet下兩條龍，轉身後面就係greyworm同爆炸頭，唔好講野淨係對望，大家眼神表情漸變堅定；
咁樣更強調dany可依賴既野所剩無幾，同rheagal同爆炸頭對dany既意義之重大，黎鋪排佢後面既暴走？

之前個d最多係悶 無乜推進
今集係破壞之前好多年既plot

劇情問題

笑撚死

原來r/freefolk 咁撚好笑

多野睇好多包括劇透

呢啲其實都表達咗啦，喺餐飯度已經表達到Dany有幾alone，所以唔覺加咗你嗰段有咩幫助。我覺得要改嘅係Brienne同Jaime 唔好上床，條龍係要戰死，唔係因為竟然睇唔到啲船而俾人偷襲死。

Brienne Jamie Rhaegal係第三集戰死會好好多好過生勾勾寫爛成個角色

啲meme笑到隔夜飯都噴番出黎

Cut左Jaime brienne
就多番好多時間做呢啲細節位
如果D&D有用個

最後攻城 之後跟班再勸佢講和
再被暗算殺條龍，之後龍老母先發癲用暴力
咁都叫合理啲

殺西后果個99%都係arya
同hound一齊去kl都畫得好出腸下

咁可唔可以將果段sex scene換比兩條龍被pet

rhageal宜加都sort of係戰死既，不過係被屈死囉一開始睇唔到都算，中左箭都唔升高避下果d，唉。唔知關唔關d人好似去郊遊咁款事，greyworm同爆炸頭拖晒手，d龍都以為出黎wet一個scene比一個scene唔合理

但bran呢d單純站係「人類那方」既自high存在唔特定幫某一方人打仗好似先岩人設，佢連自己係stark都唔認，更毋論幫第條友打仗
雖然咁樣佢真係好廢

啲手法，節奏同編排都好差吓
唔知係咪用晒啲budget，唯有拍飲酒扑嘢講廢話

唔識就收聲啦
連命名設定都未清楚就講咁多野

第一
robert周圍屌女中出即飛射後不理
佢連d女大咗肚都唔知，仲點會認做老竇幫改名
總數16個入面 佢得一個係認頭
果個叫Edric Storm （書入面佢先係俾Stannis 捉去吸血果個，係TV 將佢同Gendry 何併咗）

所以老竇改名係唔成立

第二

改姓係「貴族」嘅私生子根據出身地區而改
「平民」嘅私生子係無姓

本來平民就無姓，唔存在用假名呢個問題

第三

改姓唔係跟家族名，係根據你喺七國邊一國出世
你喺 Riverlands area 出世，唔理你係Fery 定 Tully都係姓River
南面唔理你咩家族都清一色叫Sand

無你所講乜野targaryan名
照你咁講係家族姓 你不如話Jon Snow 同Ramsay Snow同姓
係Ned 帽咗Roose Bolton

接實啦

矮仔暫時仲係企係龍女個邊
覺得佢會係good rightful queen
但我都幾肯定 龍女真係用燒黎屠城
所有人肯撚定會向哂去John snow 個邊

咁就變左垃圾劇

Dany唔好死呀

格硬屈死龍女，棒個know nothing

今集咁好機會，day都唔講Jon snow u know nothing

垃圾編劇

睇見d弓，我諗起高達既破滅魔劍

劇情一撚樣，劇情殺道具

明明由season 1開始龍女就最具王者之風

由0經營自己既家臣，軍隊，領地
做野有計略 有遠見
解放奴隸
稱霸另一大陸
大義幫westero對抗異鬼

而家話要攻城（好撚合理） 家臣就覺得佢瘋狂 唔適合做王者 要暗殺佢？
Jon snow除左棄養七季黎做過咩？

tyrion 由第一季開始,除左黑水戰,佢沒叻過
我都唔明你地話佢變弱智,其實佢都沒聰明過

olenna: you are a dragon be a dragon
一早聽呀嫲講咪無事

當年佢祖先都係靠騎龍燒城 之後咪又係個個寫書當佢地英雄 搞掂仲有大把時間過北境打night king 洗鬼又去捉住wight 搞場大龍鳳咩屌 班人仲要覺得自己無責任幫返dany

點數到得返二百人?
劇情唔係話佢仲有一半咩,而且仲有好幾個沒參戰NK既國家支持(martell,greyjoy)

Euron偷襲都好似死左堆unsullied 兵力任佢吹

dany收足6季兵, d&d諗住用幾集就弱化+黑化佢

所以兵力上應該係同kings landing平手,甚至多少少
如果唔係佢地成班唔會只諗屠唔屠城好

矮仔肥無撚成日問龍女做到王者有咩目標
龍女話係改戀世界 令世界更好 廢奴隸 改善人民

試下叫佢地問下Jon ，佢最多咪話唔撚想做king

根本jon呢隻最多都係做lord commander of night watch
唔使攪經濟政治戰爭 一味夠忠誠守住城墻一世個隻先岩佢

我就買係Jamine

除非個兩條契弟目標係操控王者唔係想國家好
否則龍女根本好十倍

最忠心個班打異鬼都死得七七八八
剩低個啲無啦啦因為佢身世而捧佢做王

仲有個身世係一個殘廢落難貴族（同埋個私生子既細佬）用超自然方法講出黎
力度有幾大
學城記錄最多都係話rhagel 同stark結左婚 無話生過仔

根本無任何可靠證據

r/freefolk 已經有好多 ep5 leak 嘅 meme
唔想被劇透就唔好上啦

啫係調翻轉諗，西婆就係要逼龍婆黎打，反而龍婆只要圍西波等佢燒晒d錢同糧就贏硬。
不過識打杖個班都死鳩晒

原本好似都係諗打消耗戰
等佢地沒晒糧水,Euron船隊一補給,就搵龍燒船
係唔知佢地整左射龍神武姐

西婆贏左step1，但都係要龍婆夠蠢中計先會贏到

TV cut咗段好重要嘅對白

Jamie 救Imp果陣同佢坦白
佢地之前一齊救果條女，Imp第一任老婆，係真愛黎
只係Tywin 唔鍾意佢 先夾硬屈佢係雞+搵人輪佢大米

然後上去屎坑對質果陣Imp問佢老婆喺邊
Tywin話 雞咪喺雞竇囉
先嬲嬲地射殺佢

坐船逃亡過大海果陣成程船都係諗緊佢老婆 同埋果句 雞咪喺雞竇
所以先一落船就話要叫雞，然後先會被人綁架

龍媽S7E4 自己帶兵打先會贏
靠Tyrion無得贏
Winterfell 戰術都出哂問題
唔一早直攻 而家打條鐵

成季個感覺係D budget無撚晒, D戰爭場面又垃圾, CG又廢左勁多

一上任 分別同太監 雞蟲大學士 LF
話要嫁閪后個女去唔同國家，叫佢地幫手搭路，仲千叮萬囑話唔好俾閪后知

然後再由閪后口中知道個女嫁去邊而知邊個係閪后嘅人 25仔信唔過

呢度都唔叫食腦？？

佢插第三集條片條片話”Reducing the Night King to a subplot is like killing off Sauron halfway through lotr and devoting the other half to district election in Shire” 好中pt

D&D: Dany kind of forgot the Iron Fleet

比佢老豆呃
比個妓女呃
比佢家姐呃
幫龍女平定內亂失敗

佢可以話唔弱智
但都唔算得上聰明同食腦

所以我睇完先會上

Forgot

佢唔記得唔係問題，班𡃁都唔記得先係問題集體智障

比家姐呃同平亂失敗都係DD寫既

若果唔係兩次比武都有運無喇喇有人出手幫佢,佢死左喇
呢個係唔係DD寫?

運氣還運氣
智力還智力

比武係最合理既選擇

無睇過書...想知其實書去到邊個進度
而家既劇情就真好似為左ENDING趕收工咁...
好多人變左服務劇情...做D好白痴既決定...
bran 既作用完全係0 , tyrion 都變左低能...

我寧願佢地拍個保守既ending
好過為爆而令到d角色性格變曬

書去到jon snow俾人殺死個到？

Not bran anymore

好想知佢地用左幾耐時間寫劇本...

1個月...然後其他時間去曬整CG

重拍7-8季啦屌

如果龍女真係癈，佢就會喺第一二季死左啦
有乜理由喺Esso死唔去，westero會死？
唔通weatero啲人真係凶險好多？

TVB結局暴走系

就咁睇 一早直打君臨 再統一兵力打ww仲好
到時ww殺到黎根本唔駛jon統合d人

條女唔係jaime安排比矮仔開苞
本身係雞來，之後比矮仔英雄救比然後上床
矮仔都知如果條女真係被人強姦係唔會之後咁易同其他人上床，所以係雞來

根本當初在公在私jon都應該打柒cersei先,
不過佢末日撚上身, 係咁嚇班北方人話nk打到黎

冇飛條龍去送死，城牆點會爆
更加唔會攻到入來
正常計城牆都守到果d屍，有高位仲易守

係, 根本劇情夾硬要將cersei留到最後+送龍屈爆城牆, 結果個故仔就開始出事

如果話講nk攻城牆時殺到條龍可能仲合理d

仆街jon棄養ghost，留佢在winterfell咪得！做乜要比佢跟tommund走？

已經對劇情唔抱有咩期望
睇meme仲好睇過成個第8季

依PART 又係到弱智

捉隻異鬼俾 CERSEI 睇 要求一齊打 NK
死左幾條友，加1條龍 (因為條龍 NK佢地先打爆THE WALL)
捉完異鬼 CERSEI 又唔一齊打NK

太天真!

7,8季根本侮辱觀眾智商 做d野唔鳩合理 最撚記得jon唔撚肯走 等條龍飛走 on撚9

D&D兩件垃圾點會諗到點去寫好bran同Tyrion

最撚慘係明明兩條友都廢既 只係因為grrm寫得好 套劇先好睇（頭幾季）
但又講到哩兩條友功不可沒咁彩又比佢地拎哂
Loras同renly比佢寫成普通gay佬 euron變弱智 仲有好多角色比佢del哂都不再講

而家俾我既感覺...Bran既唯一作用就係引 NK黎打佢...
同埋爆左JON既身世 ( 明明 SAM都有相同既作用)

初初對佢既寄望好大! 以為係一個智智...而家變左弱智者

睇完上黎屌係season8唯一既樂趣

話說對上一次
好睇又合理既大戰經已係battle of the loot train

我已經唔記得晒D細節.
但我記得果陣都好似有人屌龍媽識teleport.
咁大支軍隊突然間由dragonstone飛過去(?)
而且平原上咁大隊騎兵lannister果邊可以完全unaware, 完全無scout.

同埋似乎就算無龍媽助攻, 多狗騎兵打頭陣都好勁

唔認同佢最具王者之風

龍女既問題在於，我覺得，在於同其他角色相比，佢經歷既「痛」唔夠多
拎stark一家同tyrion jaime黎比
sansa睇住自己老豆死，係宮入面比殺父仇人Joffery凌辱，之後被屈弒君，比littlefinger踢黎踢去，賣去bolton家，受凌辱，歷盡艱辛
arya不斷走佬，提心吊膽，睇住自己身邊既朋友離開(hot pie, gendry)，終於離開westero去學師，要違背良心去殺唔想殺既人，短暫盲左
bran無左對腳，比兄弟背叛，走佬去極北之地，又比異鬼追殺，有幾兇險唔洗講
tyrion由細到大比人岐視，而親生老豆係最岐視佢果個，初戀比老豆殺左，之後被屈弒君，又係老豆親自審判想推佢去死，見到自己愛人又屈佢，最後被逼弒父
jaime原本意氣風發立志做騎士，事實佢真係成為最年輕既騎士同kingsguard，原本係明日之星既佢，之後被逼弒君，但無人知道真相，mad king既burn them all同自己力勸mad king唔好放佢老豆入城，換黎既只有無盡既冷眼同弒君者既惡名（jaime呢個角色既人物轉變，我覺得係全書/劇最好）

龍女呢？本書同套劇都係，好似睇到佢由細到大（仲要有varys係暗中保護）比人追殺同死左個老公之後就無咩特別大既傷痛了，之後3條龍出黎更加係遇神殺神。相起其他角色，呢d算得D咩？

而龍女既能力其實真係有待相榷
解放奴隸搞到奴隸灣亂到七彩然後走去westeros？
不問是非黑白釘死晒奴隸主
話要break the wheel，然後不斷同人講我係true heir of iron throne，所以你要歸順我（tywin: 成日提住自己係王既人唔係王）

呢到kesley既回答好全面咁綜合左dany既缺點

撇除teleport同無scout
Jaime拉archers反擊
Bronn顧住袋已俾dortharaki追殺咁去攞scorpion
Jaime單騎衝龍媽
都好緊張好𡟚睇

唔係，
冇咁後添呀，我記得好似係到龍媽第一次騎龍一飛沖天失蹤果度

之前有睇過stark既狼代表佢地主人既命運
Lady: 俾人斬 -> sansa唔係s1既little bird
Nymeria: 同arya一樣流浪
Grey wind: 跟住robb死
Summer: 俾wight殺 -> bran差d俾nk殺+已經唔係bran stark
Shaggydog: 同rickon一樣俾bolton/bolton盟友殺

今集ghost被迫返北方流浪即係jon都會最後返北方流浪？

真心一問，其實Jon唔係一直對王位冇興趣咩？

屌你老母死傻閪，又慘咩而家
個個角色都有缺點架啦，龍女唔得，唔通know nothing得?on99

false dilemma

jaime 真係寫得超好，
佢同大山婆比人捉走到翻返kings-land 果段勁好睇，
從佢角度出發剖析返成件事，佢做每一件事出發點都係好，但出到黎個個都叫佢大仆街，果種無奈真係好正，
之前我其實唔係太習慣GOT 呢種唔同人跳黎跳去嘅序事方式，
睇左呢段之後越黎越鐘意，
真係寫得非常好

原來仲咁前
想依家開始追返書...

咁你又唔好因為S7 S8寫到Jon智障冇用就否定佢
佢做得為帶野人入北方而死，為認清大局放低仇恨呢種決定，已經好有領袖潛質

佢可以話係冇計謀冇手段，但唔代表冇王者之風
王者最重要係任何時候 係有限中做出合理決定既能力
無論結果係點，佢一路以黎就係靠呢種能力成為king in the north

你可以話佢豬兜，但正因為咁 先有好多有能者願意輔助佢補佢不足，完美配合任何人
你認為佢無腦，係因為成套GOT好缺乏佢呢種不理權貴為人民而死既大義角色
所以佢性格特質 係GOT其實好珍貴

王者之風一定要慘?

編排可能令人誤會
我真係講到龍女無王者之風係「而龍女既能力其實真係有待相榷」呢句之後
我講龍女唔夠慘，係想表達龍女較難令人有共鳴

得番兩集都唔知點撚算一代神作咁就俾人搞喎左

IMDB GOT 第八季第四集評分跌破7.0
真係多撚謝哂你地啊 Dumb & Dumber
真係好撚傷心 到最後都要咁樣整臭GOT個名

想請問大家睇書係睇英文版定中文版
我英文唔太好 但又驚中文譯得唔夠好

我唔信dumb&dumber會諗到/在意

我理解係Sansa 原本諗住親自睇Cersei 行刑
而家Cersei 激嬲龍母肯定好快屍都冇所以先話睇唔到
所以jamie先急急腳返KL

冇問題丫，
佢出得咁撚慢，
你由頭到尾睇，再由尾睇返上頭，重覆幾次，佢都未必出到第六部

一定係講緊龍母會輸啦 點會講乜撚激嬲佢 佢根本就覺得龍母唔會贏/唔想佢贏

書一定要睇啦 睇完書你會覺得電視劇係懶人包 濃縮版咁撚樣

係，所以可以用佢自己都唔識鳩up去兜

唔想睇感情戲呀

唔係話jon好得
只係比dany更ok 咁解

黎緊star wars

the north 都有份打，龍老母輸對佢有咩好處？
上面解埋畫仲要拗

屌你老母

七國自治最好
一定要大統一咩

去到第7,8季，
直情係谷阿莫X 分鐘看完GOT 添

上季little finger 突然智商歸零死亡果時，
睇到我火都滾撚埋

最簡單一樣野，Jon做到lord commander, 完全靠實力，無奇蹟無魔法無血統

支持者完全反映龍母質素

如果龍母連淨低果條龍都死埋, 佢就真係nothing喇, 基本上佢而家所有野都係靠條龍先維繫到...

接近尾聲，之前好似有人估邊個會最終坐上 iron throne, 咁你地又有冇話最唔想係邊個？

龍女一開波其實都好撚慘流亡海外好似乞衣咁，佢阿哥又當佢出氣袋，一路走來佢都係一個無「家」可歸既角色，唯一對家既感覺就係紅色門同檸檬樹唔似starks有winterfell

真係好撚鳩 浪費哂

睇到佢不斷話要break the wheel
開始有啲炆

最後佢條仔會唔會係對面海亞雷嘟嘟搵到一箱蛋送俾佢做plot twist

有咩辦法可以收留ghost

實你老母力咩，有主角光環咋
唔好話打Ramsey嗰仗，佢連第四季嗰個雙刀守夜人都打唔贏，畀人撚狗咁撚

廢鳩，唔抵得女人話事？
呢套劇不嬲都係女人勁過男人，屌你老母

Martin revealed one of his greatest frustrations: "You get totally extraneous things like the studio or the network weighing in, and they have some particular thing that has nothing to do with story, but relates to 'Well this character has a very high Q Rating so let's give him a lot more stuff to do.'"

The author had previously said he would have liked the show to run across more series, to give all his complex storylines room. Instead, the HBO team entirely removed some characters or reassigned storylines.

Martin said: “The series has been... not completely faithful. Otherwise, it would have to run another five seasons.”

In the new interview he added: "You know, it’s complex. I’m a little sad, actually. I wish we had a few more seasons."

根本六七八季就完左佢太垃圾 做到第十季都ok

趕住殺夜王
仲邊有時間比佢玩埋d小陰小謀

Reddit有個講法我好鐘意：Kingslanding被戰火破壞，iron throne被毀，西后+龍母皆死，Joe去北方流浪，打到最後係冇皇帝，七國自治

其實咁先乎合龍母之前話break the wheel

有冇人知呢套劇係咩? HBO有冇?

書你地睇中定英 ？
英辛苦d但又想原汁原味
但肥鳩個款唔似寫得完
又唔想睇本寫唔完既小書

又幾好咼

冇睇書。
jon 係targaryan 依件事係D&D version 定真係書作者既伏線？

睇英文會傳神d

英文未好到可以睇完一大本書一路睇一路查字典實好無癮 想學英文既話都可以試下既

冇HBO可以係邊度睇？

我都驚睇英辛苦
但中文 我應該會唔認得d 中文譯名

龍母唔死 同jon一齊騎龍番番去對面海 祖先係邊到黎就係邊到走

D small council scene好好睇

北境自治基本上好大機會

其他幾國要睇下啲本國大貴族死淨咩人，唔係其實都係打來打去

睇黎你已經成功番歸

got d meme真係好正好好笑

其實佢先係權力遊戲最好既體現，冇父幹冇光環，憑自己實力打天下

好想睇LF係S7+S8個環境生存
繼續同Varys鬥
以佢陰謀應該好快搞死冇little bird嘅Varys
而家佢想講北方d人唔歡迎龍女d人
如果有LF唔知佢會點利用

快重溫上面
知道D關係睇S1真係好舒暢

D meme 好睇過第8季

因為套劇已經唔好睇

依一幕真係好on9,講嚟唔知做乜

r/freefolk

Drogon: Noted

澳洲聯邦警察官方fb page

用openload係幾清但load得好慢

點解個角色可以完全冇用

YOUTUBE D 鬼佬睇到好HIGH架
CALLBACK啊

哩個cm

the real reason why melisandre want to die

當你睇住神劇行到宜家呢個位
我都唔知喊好定笑好

meme 仲好睇過 GOT

發覺頭幾季night watch不斷叫king's landing 比多D人手佢地
因為winter is coming
班學士話今年係有紀錄以來最長夏天
所以冬天應該長到仆街
全個small council都笑而不語唔信
而家S8 king's landing D人連見都未見過Whitewalker
一切如常
set 好哂呢條線咁樣埋尾

哩個真

Jon靠實力?無奇蹟無魔法? 咁佢點復活?
Jon呢條友有咩實力?軍事冇，智謀冇，好打又唔算
全劇最-6 就係佢

哇真心合理好多

強烈建議bran同NK黎多集單挑掛住睇avg呀喇

Euron 係咪Westeros最強男人(+plot device)
出手未輸過

做到lord commander

睇到ep4真係忍唔住講好差

屌那星睇JON SNOW真係睇撚到火滾. 呢條友根本就係小朋友冇腦
搵佢做KING真係死得人多
BATTLE PLAN廢, 個人憂柔寡斷婆婆媽媽, 做野唔經大腦,
愈睇就愈唔想睇佢條線, 但慘在去到S8得返呢條線睇屌

Jon snow正仆街

佢唔係做king材料
以前Night watch就好簡單
無腦斬下wildling佢就叻
自從battle of the bastard就知佢做親野冇計劃
得蠻力但又唔係真係好好打
問親佢政治就會答 "Winter is coming, we fight for the living now"
而家真正見到佢冇用處

岩呀, 佢最多真係岩做將領, 將軍都做唔到
見到0804 真係ON99, 打仗又係鳩衝

條龍死得好撚冤枉, 龍母帶住2 TEAM人行去KING'S LANDING唔知做咩9就算LANNISTER開大到門比你入去, 城牆任你爬, 人咁少都守唔到啦
個編劇其實做咩鳩, 成個S8 都收晒皮
0802 成集飲酒講心事 0803 就ON9 BATTLE PLAN 0804 又係睇住JON SNOW ON99 爆自己祕密, 然後又繼續有勇無謀衝衝衝

睇到第4集 我希望season8再縮短d
最後光之神復活全部人 跳起一齊yeah
DLLM
睇到心都淡晒 快d完左佢

Bronn果場戲最差
feel到佢地想學肥佬文筆但出到黎好尷尬留意下D對白

第一季既龍老母係真係好有潛力，又有腦又搏命

好好地一套神劇
比佢地搞到爛尾
唉……

最重要係Bronn個人設崩撚晒

Bronn果到好怪
明明上季已經變左jamie好兄弟，已經唔係剩係為錢既人，今集冇撚啦啦人物性格返左點原點
小惡魔之前古惑又有腦，呢2季智力被人扣左一半；
個太監之前明明話好多乞兒做佢線眼，佢明明係收風王，呢季好似弱智咁，唔知lannister海上伏兵，唔知king’s landing已經裝好晒弩炮

龍母有Jon snow咁既低能仔領軍，弱智左既小惡魔，再加埋咩風都收唔到既太監，好難唔傷亡慘重

傻啦，根本全部主角人設都崩哂

其實有個人比到dany好大advice
就係olenna:you're dragon be a dragon
dany 係都要聽啲男人老點
佢家族係Fire and blood 唔係大愛包容呀屌

話JS先係做皇既材料果下想一拳打爆個mon

呢集係超悶

S8唯一滿意一幕

係咪George d notes 黎架

但下集滾撚左上床 成件事錯尻曬

Starbucks got an estimated $2.3 billion in free advertising from ‘Game of Thrones’ gaffe, and it wasn’t even its coffee cup

S8係EP2經而完左
請自行腦補NK屠哂成個Westeros

好失望 城下講數嗰幕係咪收埋佢啲unsullied家點 得嗰兩個方陣叫人投降 十足啲TVB無錢請臨記咁 仲要企咁近 cersei放個弩炮就搞掂哂啦
海戰又on9 打海戰都唔call幫手 有greyjoy又唔用 個細嘅麗咗都仲有個家姐呀 唔打得都叫有人識打海戰呀
條龍又on99咁死咗 上一集就死都無咁嬲 大佬呀 箭呀 唔係飛機大炮呀 射咁高邊有力呀 想佢死上一集咪整死條龍咪得囉
個作戰計劃又唔知咩事 打完飛機都要抖下啦 可況打完night king? 要打cersei又唔call盟友自己一個去打做咩 要攻城又無準備 又唔俾用龍咁打咩
好坦白講 就咁睇唔覺龍女有咩本錢同cersei打
個宴會嗰幾幕同bronn個幕真係睇到好尷尬 啲對白都唔知做咩事
人物智力俾人弱化 設定矛盾就唔講啦 不過Jaimie真係有啲搞笑 一開始就知cersi同龍女係無得打 佢又懶懶閒無反應 都知佢殺咗條龍又急急腳返去 係要幫一早就返咗去啦 打到一半先返係想做內應定點

第4集做乜春嘢

果d滿意撚去晒邊樹牙

bran同dead Walker 果幕真係屌出來，明明講到dw好驚three ravens，點知就俾arya 咁樣殺死

shazam係呢方面仲真實過GOT
missandei咁細聲龍媽都聽到仲過份

鐘意佢上集臨走話自己都唔係好人

記住，睇埋嗰兩集兩腳一伸就算，唔好有期望。

而書，都唔好有期望。
一係佢死先，一係你死先。
總之有生之年你都唔會睇到結局。
都唔好叫個孫燒俾你，因為唔會係肥佬寫。
一個人既創作力係同佢生活質素成反比。
越富貴越冇動力創作。
所以唔好可憐點解凡高啲畫死左先賣咁撚貴。

Reddit有人計過海怪支弩炮要火箭3倍咁上下既動力先可以咁勁

Jon做到lord commander所以勁過建軍攻城伐地實力橫跨兩個大陸既龍女？

Sansa

“I will not be watching it”? 踩還踩，但有幾多人真係會得番兩集都唔睇埋佢呀

一定睇

為左啲meme而睇

唔睇唔識笑架

上星期頭兩日有佢地死撐
個post 先推得快
今個星期個post 仲靜過kings landing個城門

其實有無人催肥佬稿幾時先可以見倒第六本書

我諗佢6同7都應該寫完/寫左大半
佢之前先實牙實齒咁講書同劇個結局唔同

一個杯都值23億美金廣告費
二季垃圾劇情唔知值幾錢
又可以賣過版權

十年後原班人馬重拍

十年後龍母比水行俠屌

佢條友根本就寫唔出又或者開得太大 唔知點埋尾 屌你寫多本咪得囉

下集水行俠出場喺水底拖返條龍上水順便打殘Euron艦隊。
然後Wonder Woman同Thor出場攻入King's Landing。
Logan帶住Nimeria狼群幫Jon Snow助戰。

個原計畫好合理架

冇左GRRM寫嘅書做底後，got根本就拍得完完全全唔好睇，係間唔中有幾場例如野仔大戰拍得好同追埋jon個身世外，根本再唔值得比感情落去睇

EURON

Ep5劇照

下集劇照
golden company 同 ep3啲 dothraki 一樣又出城門同人互片

屌真係出城應戰

又有新版

第七張乜水

鼓吹北獨

好反logic 睇到我黑人問號

秋冬春夏：原計劃好合理！
bsaraa：打屍一定係冇戰術！
vapor：你冇騎過馬學咩人指揮騎兵？

炒車人數不能盡錄 睇翻第10個po真係笑到收唔到聲

支持北境獨立

最反logic係龍媽帶咁少兵出黎講和
西后都可以唔直接放箭射死佢

仲有其他人
best season ever

Cersei買返黎班兵既領隊

唔只劇入面
現實都係清泉
Nikolaj

其實jamie既戲份已經算合理
想像唔到Peter Dinklage同kit Harrington 呢d會同D&D嘈成點

大把美國佬死追難追
結果肥佬走去寫左本 fire and blood

唔會,肥佬講過話7完全未寫過

目前第四集評分
Imdb:6.7
爛蕃茄: 58%

D&D去死

準備睇下集又來冇腦9衝送死
最後又用神蹟消滅對手

The real Game of Thrones innovation this season is using the Inside The Episode to explain why everything is happening after the show is over, instead of doing good writing on the show itself — nilay patel (@reckless) May 6, 2019

屌 鋪左8季打大佬
半集一吉打撚完

Die-hard fans of the show will know King’s Landing is surrounded by water on three sides and hills on the other leaving some confused by the new landscape.

Discussing the blunder on Reddit, one fan wrote: “Everyone’s talking about the coffee cup but can talk about why the f**k King’s Landing is now in a desert without mountains?”

Another viewer replied: “I don’t understand where this even is, isn’t KL [King’s Landing] surrounded by water except for the entrance?”

Riverrun都有護城河啦...

Holy crap, #GameofThrones is completely falling apart. Some of the worst writing I have ever seen in any TV show. It is heartbreaking seeing the world GRRM built being treated like that. What a shitshow...

— Konstantin Klemmer (@kklmmr) May 6, 2019

At this rate, Lost won't be the biggest mess up in TV history #GameOfThrones

— Aditya (@startrapped) May 6, 2019

佢已經唔係第一次話劇情唔make sense

仲有其他interview但唔記得邊度
期待播晒佢出嚟屌柒d&d

有咁多支弩砲又有城牆，Cersei隊兵出去做咩

第八季走左去跟書地圖

屌D&D正仆街黎，有班有心演員話咁樣拍唔係幾好但都照唔理照拍
現實世界就係咁上節目賺到fatfat

成個Westeros 得black fish 識守城

Daario Naharis 會唔會再出現返呢

巴閉囉, 英雄主義,疊馬

Arya殺咗Cersei攞咗佢塊面
Arya用Cersei塊面諗住同Jon講和
Jon唔信, 想照攻入去
Arya為咗保護城入面既人就將軍隊放哂出面
最後Arya大戰Jon Snow

應該係咁

Jamie會唔會同Arya扑野

點解班黃金兵團又走晒出去同人打

GOT 世界入面守城係派軍隊喺城牆外列陣
埋到身爬緊牆先用弓箭射

你有冇守過城呀，冇就唔好咁多意見

唯一合理解釋點解Cersei派黃金團出城應戰嘅理由，就係Cersei搏黃金團同佢地打餐死就唔使找數

打機咁

攻方連攻城器都冇部

唔駛啦
0804已經見到ceris都係冇腦
明明佢可以亂弩掃死條龍+無垢者+龍母
仲要聽佢細佬鳩up

Robb仲係好靚仔

最心痛係睇住自己角色比人糟蹋
Brienne

點解西后唔趁dany北上佔領龍石島先
睇map先知原來同kings landing咁近

ep4，好似派咗euron隱形艦隊去伏擊，但唔佔據

插趴旗就無得伏
都岩既

殺左nightking係咪winter就not coming? 即刻變返夏天 已經最後兩集 kingslanding一滴風都見唔到

型到痴線
真·戰略大師
不靠運
一條命
顧家
愛老婆+寵物
Know things

個沙漠係邊撚到

S1-7 Winter is coming
S8 Winter is gone

但on9

jon就係一個弱化版robb

Jon同Robb 調轉角色應該唔洗red wedding已經死左

Tywin 同Robb
如果仲在生
見到啲咁既守城策略
唔知會有咩反應呢

好彩死得早

Robb起碼識戰術
Snow knows nothing

佢會話戰爭模式唔同左
呢代又有變態AA gun，軍隊又有隨意門
唔同玩法

守城軍去open field
迎接攻城軍真係唔知咩策略黎
要座城堡黎做乜柒

咁Jon自已都講，Robb樣樣都叻過佢

Jon Snow其實除左人品
識到啲生死之交
好似無咩叻

騎兵都話出去夾擊丫，步兵出去托柒?

除非對面廢過你 否則唔會走出去決戰

Ramsey 打果2次就係知自己有優勢 走出去主動滅人團
打John snow完全表現出戰術大師

其實Ygritte 成日講 you know nothing 係咩意思？
我一直以為佢會再出現

唔計佢信錯人
老母放人質同佢舅父好大喜功扮勁而逆轉成個戰局 （Tully家正仆街)

唯一係錯在斬Karstark
失晒軍心， d人走晒

唔係都唔洗去Red wedding

為左條女冇左盟友
左膠搞到一半隊友散ban走

建立北境民族黨，民族自決

運氣值爆燈
死過翻生

打jon果次唔大師啦，佢唔出城根本唔會輸，LF幫拖都無用

雖然都有預感arya會拒絕求婚但聽到都係有啲心酸

邊估到對面有騎兵幫拖 原本激嬲條on9仔等佢衝過黎已經滅佢團

死守鬥磨磨到幾時 冇糧草點算，就係知對面廢先走出去滅佢團

個舅父真係垃圾中既垃圾，仲害死埋black fish

咪就係衰太有自信，諗住食硬囉

lord edmure宜家搞緊咩
佢老婆

咁高城牆，都要落去守？個編劇係咪弱智？

為左視覺效果
你識條春咩

Yes 所以我話佢on9
打勝左先做左膠/悔婚啦

Shortest winter ever in Westeros history

個次反而都解釋到
有必勝把握想消滅死淨種jon同捉返Sana’a star係偵查做得唔好咁大隊谷軍都唔知

係書入邊好撚勁 政治手段有一手

同埋Ramsey 一心要係open battle大勝對手
要做場戲俾全個North睇
新既warden if the north - Bolton
唔係黎同你玩泥沙

又關左膠咩事

If I don’t serve justice
How do I find justice
所以殺左karstark, child murder

唔係呀,到第三集仲有少部份人護航架

我第三集都未開始鬧既

第4集忍到城下講數果度先頂唔順

第三集都護果啲
一定係見GOT last season
想跟風
短時間玩住電話上住網咁睇哂七季即忽然fans

一定就平時做人都唔用個腦果啲人

唔阻止你欣賞套野
個個人標準唔同
但唔好講到屌果班係蠻不講理
你估追左八年睇住佢爛尾好過癮

其實今次西婆都冇得守城，守得越耐佢就越斷水斷糧斷錢

其實上季d軍隊隨意門已經要鬧,今季

Deforestation
Climate change is coming

所以king’s landing先冇冬天

第三集護航撚here
老實講唔跟書之後已經lower the standard, 等睇果陣可以開心D.
但第四集真係過左火, 連比較鬆果班人都轉風向.
都唔關咩連登鬼佬事啦, 根本全世界個睇法都差唔多.

Robb屌edmure果幕好型
“Instead, I have a mill”

agger

好心酸，一代神劇變到咁
寧願皇道大路劇情
都唔想而家咁有驚無喜
書又唔知肥佬死前完唔完到

果季young wolf vs lion 場場都係講戰略部署唔係影實戰
都好睇過今季

咁好明顯佢意思係自知必死
叫龍媽之後燒佢老味啦
鐘意睇畫出腸就返去睇鐵探啦

Tyrion 上場果集，一鳩扑暈佢，醒反就打完
都好睇過而家

they have my son.

THEY HAVE MY SON!!!!

我覺得波隆係合理
佢一到要條命定要兄弟係一定揀條命
當初tyrion叫過佢幫佢打魔山佢都唔制
呢鋪佢唔幫西后，佢應該會被比人一鋪清袋咩都無曬
分分鐘無命
佢個選擇最合情合理

頭三季訓練完觀眾用腦同宏觀角度去睇佢戰爭
尾兩季瘋狂加荷里活式場面
Dany forgot about the iron fleet

其實套野價值咁大
拍多四集好好地交代下d野 佢又購多d又唔使急成咁

佢打野戰係要比人睇佢打得低stark
成個north觀望住

但唔應該就咁關門走咗去

你就真係要鐵探喇

趕住去拍 star wars 呀

好彩star war一早已經爛左 無任何期待

Tyrion俾年足左去vale果時
Tywin究竟咩反應

個人認為想拍前傳累事.

“They have my son”

但國王好似最重要都係呢兩樣
有軍師謀士可以唔洗自己勁
最緊要可以令人忠心，jon呢樣反而最勁

Family names that live on

北境劉備

明明睇緊game of thrones
做做下劉備黎既喂

呢場好睇 仲有幾場Tywin 對Arya戲都係一流
頭四季都無咁多大場景 口水戲多 都好睇到爆
反觀最近呢三季 大場景多左（私生子之戰、Dany正式征服三個奴隸灣城市、Dany vs Lannister) 但劇情急速智障化
就舉個例子 自從第七季開始 所有情報網死哂咁滯 Dany果邊唔知Greyjoy有支大艦隊 而Greyjoy又擅長海戰 on99咁叫Tyrell Martell直到Kingslanding 兩大力量咁就輕鬆俾Greyjoy收皮
其實當年睇完呢集之後 俾我一個好大感覺：Dumb&Dumber真係好趕住要完GOT 而趕頭趕命就會出事
到左最後一季 果然出事

一諗到又要攻城
就諗起呢幕

Kit Harington之前訪問時講過今季terrible同disappointing，佢應該好真心覺得差，只係焗住要扮講笑補救……

佢同Dany最有資格嬲鳩Dumb and Dumber
兩大主角一個比人寫到成個on9仔咁，一個就夾硬整癲

點解唔係第三集時減一條？

S1-S7都好中意Jon

重傷救唔返得唔得或者傷到今次戰爭參加唔到？死左但夜王未有機會去復活佢？大把方法好過合理過比千里穿心箭幾千米高射落黎

Robb見到Jon咁既戰術守winterfall
應該返生第一時間係個地下墓穴衝上去打鳩jon snow

same here ，但佢S7、S8真係柒到無眼睇
除左行行企企支持呢個支持嗰個 都唔知佢做緊乜
兩季最有印象都係得 佢係cersei面前推銷wights/dragonglass

回想當年S6結局幾震撼，Jon真正身份同king in the north、Dany下海出征
搞到好多人好期待，點知而家……

Tyrion 都話自己個角色都唔係咁聰明，竟然無諗過地下墓室有死人

攻城時殺都合理d
而家太on9

battle of loot train jamie都要瞄勁耐先中一支
今集百發百中，仲要一箭封喉真係o曬嘴
後尾齊射反而一枝都唔中
你話一開始齊射射中左條龍都冇咁嬲
啲plot arrow勁到

巨弩係可以殺得死龍
前題係要射中
而家條龍係到飛緊可以3箭全中
cersi研究埋自動瞄準?

你話night king殺一條都無咁嬲

之前睇完E3，諗住E4會再交代，大家都收貨
點知NK條線咁就完咗，之後啲劇情發展完全不知所謂

好想改名

Agger

當然係話龍打龍個到死多條
用一條換一條就合理

由jon snow去kings landing俾西后睇wights同推銷dragonglass就知got愈拍愈鳩

好好笑...由其是佢拎起隻手燒果下....真係成個SALESMAN咁

巨弩威力太大
Reddit有人計左個威力係太空火箭動力既3倍

可能枝箭有wildfire做二段加無影到出黎呢
火箭呢啲碎料點有得同wildfire比

我寧願佢比啲屍咬死，等我一開頭仲覺得有驚喜，殺夜王一條都唔洗換

雖然大陸
但大家既觀點真係一樣

最記得S5之前討論成日出呢張圖
第一季Ned Stark比人斬頭真係好驚訝
果時第一次睇Got唔知佢咩來頭
見到難得咁大卡士請到Boromir做點都會用佢幾季啦
諗住斬頭前一刻出慢鏡望向班民眾
果陣以為會有角色彈出黎嗌刀下留人
點解真係手起刀落
我同我老豆睇果陣都o左嘴
但shock完之後你慢慢諗番起其實呢下係完全合理
佢前幾集做埋好多on9野
得罪哂全個king's landing d player
(兜口兜面同Cersei講真相, 叉LF條頸, 唔聽Varys勸)
subvert expectation個滿足唔係果下估唔到
等你事後好掛住個角色但係個twist又精彩到唔捨得改個結局

你以為robb係主角啦 點知佢慘死

最撚好笑係頭3箭中哂 之後龍母飛近左反而射幾十支都唔中

arya扑開有鋪癮，從此有個fu<k list上面有一堆人名要逐個扑。

有冇人知邊到有呢種commentaries 全集
youtube 我剩係揾到精華
好似係跟DVD送
好想聽下演員同writer講番自己啲scene

係，如果Tyrion第一季出場時好似今季咁嘅表現，我相信Peter Dinklage都好難上到位

但唔好忙記Jon呢邊陣營都有Tony Stark助陣

貼英文嗰啲好過啦

我第２次睇都冇留意到
係去到醫ＪＡＩＭＥ手先知係佢
之後再睇ＷＩＫＩ先知

Qyburn 之後係幾時出場？真係諗唔起

醫ＪＡＩＭＥ手
之後同佢一齊返ＫＳ

possible new prince of dorne

D&D 仲要去編埋新星戰3部曲...真係大撚鍋鳥

7-9 係LOST
10-12係 GOT
一舖比一舖死

喊出黎

好掛住oberyn ned Robert marg

J.J. Abrams

重睇第一季發覺Robert 好鬼正
好豪爽又好好揪(以前)

自爆睇完劇透~反正冇期望就冇失望
MAD QUEEN THEORY已經唱到一街都係
但真係好ON9, 用幾集時間將一個正義角色變返奸角
CERSEI起碼用左幾個SEASON先推到極致

冇期望就冇失望

飲酒叫雞搞到個國家破產
然後一野死左
乜都唔洗還

第8季未開始睇
請問係咪唔洗抱有期望？

一野插到隻船都穿埋 左邊入右邊出

3龍加軍一野秒左西后 佢坐上去動員全國軍隊打nk好過啦

其實咁樣應該好睇好多邊個仆街覺得打完nk再打西后會好睇

根本人鬼戰已經拍到好似大結局咁
戰前大和解又全軍出動
死一半主要角色咁完都得

愈出愈膠，如果肥佬本小說都係咁寫就真係爛尾
飛到咁鬼高可以見唔到咁大隊船
人地見到你加瞄準再射中埋先見到
真係當我地ON9

呢家當第三集最尾NK殺左Bran全劇終算第四集係另一套黎

dany收咗6季兵咁疊馬, 其實大炒cersei係好合理, 唔明點解S7要夾硬做到勢均力敵, 搞到個故仔同D人物勁撚膠

最慘係阿婆同d dorne人，本身就係想搵西后覆桌先幫龍母 點知佢地搞d咩維穩野 真係信錯人

真係唔明個編劇諗乜撚野 場面興大又人鬼大戰都唔放最後 d小兒科 以前已經有類似既戰爭就放最後當重頭戲 on9

唔記得dorne依個勢力去左邊無左聲氣

其實咁樣拍會仲好
又襯托到Night king個威脅有幾咁嚴峻
而家變左個威脅去到Winterfell就完左
Kings landing等地 完全唔知咩事
而家最怕個結局係 Westeros 無異鬼 無龍 無魔法
好無特色

係囉 果句 除左north之外其他人根本唔知發生咩事 好sad

其實我好鐘意margery 個角色，本身凝造到佢同西后平起平坐，最有能力牽制佢，點知一嘢冚球剷

仲以爲bran會解釋一下nk/children of the frost之類，點知完全提都唔提下

個兩條龍 為送而送 侮辱觀眾
而家全世界都當夜鬼係一個笑話 都市傳聞

諗番又係真係好on9 書無寫到既野係電視係完全亂黎 一野俾人炸死左屌本身套劇百花齊放好多勢力互相牽制角力 依加變到得番2個仲要係夾硬黎

Cersei黎 North
人鬼不分咁打呢
對住人鬼掟wildfire同魔劍

上集提左一句
唔知有冇機會出場呢

S7
House Tyrell 極速被滅
Euron變左無敵艦隊 未輸過
好多細節位拍到好粗糙 cg又差

屌你正呀喂 仲有魔山可以死第2次再復活

又係無撚啦啦俾人滅左攻到入城再逼飲毒酒 真係好撚差

其實睇完season 7仲有期望咩？

成件事好似入撚左d game 既bad end咁
主角眾叛親離黑化 乜野謎都冇解到
最後夾硬打場就完

驚撚咗成千年
一夜間就全黨死清光

屌 真 有無得load save再黎過肯撚定係簡左最差果個option

連果d咩要殺自己最愛既人黎整劍先殺到nk既情節都無 好on9諗乜

變左刺客教條

D&D we kinda forgot

梗係啦，因為到第六季前段為止都有書支持，
之後就係靠notes 鳩寫，
其實要講崩第六季已經開始崩，
而且Jon真正身份同king in the north、Dany下海出征
呢三個梗舖左咁多季，你點掉出黎都震撼的，
最明顯係啲對白，
而家個個講野都係on 仔咁樣

所以其實好多人話夜王兒戲,唔係因為一定要佢同jon打
而係幾條線加埋咁樣鋪法,觀眾好自然會期待最後幾條線交叉埋一齊有咩火花
點知比arya一野搞店左

你話魔山依d小boss係用依種方法搞掂都信服d 屌你世界大boss咁撚樣搞法

littlefinger依個幕後黑手又係無啦啦俾人搞掂左 趕收工咁

唔係ar唔arya既問題
係佢點埋身

屌佢老味，
仲要係表情都冇一捅落去就化左灰，
屌啦星殺𡃁妹個白鬼巨人死前都影住佢典兩下啦，
使唔使兒戲成咁呀

呢個又係嬲到我仆街，
突然智商歸零，
用十幾分鐘就交代哂所有野送佢上路，
趕撚到

Thank you for your many lessons
Lord Baelish

飛埋身丫嘛

仲致敬埋80年代啲武俠片咁拍，
吹起後面個長毛鬼啲頭髮

Fucking agger

game of thrones - sad ending

marvel - bbq ending

dr.bran

佢用龍已經燒到獅家d人7788 ， 咁都唔直爆大本

果陣3條龍真係燒到king's landing變灰再起過都仲得 希望本書有朝一日出到黎個劇情可以唔係咁

黑妹jesus its on fire 果到笑撚到仆街

bran真係廢到

Euron前面漏咗個Book字

euron做到個猥瑣佬咁, 佢嗰種演繹好似TVB以前D奸角

果場戲D對白
編劇佢地覺得自己好聰明
仲特登想fake觀眾以為佢地審緊Arya

係大boss三眼烏鴉面前，角色同弱智無分別，觀眾同編劇都係
其實好多位就算唔改結局都可以處理好d ,
劇情想交代jon身世所有主要角色都知，根本唔使用咁智障既橋段，比瓦里斯偷聽到咪得，呢個情報官完全係弱智左

不過三眼烏鴉呢家都變左弱智

Am I ready?
No

如果佢ready左先做三眼烏鴉，會唔會好啲？

三眼烏鴉呢d咁屈既野根本應該係拎黎對nk用
佢就拎去對付little finger
跟住打nk又完全當三眼烏鴉死咁依家剩係坐係到都唔知做乜
又係第一季鋪到依家,但乜春用都冇

還我正太

原全為咗整死而整死

你個打靶仔淨係係到鳩坐！

你估係Westeros warg過黎睇avg4易嫁!?

GRRM 70歲啦 10年內出唔出到2本
J.R.R 70歲 嗰時已經退咗休幾年

極有可能去到佢死都係得D大綱係到,最後又係搵人補完

每個星期一都極速睇劇就係為咗可以睇memes又唔會被劇透

Euron真係無啦啦爆出來
講到遊歷咁多起碼係龍母條線可以鋪下
仲以為只係吹水王

上兩季啲begins the scene都好好睇

Behind

呢樣真
但上星期啲meme開始都差埋, 可能個個都無mood

第3集都有幾幕幾正,
第4集真垃圾

而且完全同書版本唔一樣

其實話緊你知國民黨當年都應該ko左未成大氣既共產黨先打日本仔

但係發展成國共內戰咁係黎得更悲壯

屌你老母
Massandei

即西女人最後會贏

好大機會

Shame ding ding... Shame ding ding... Shame ding ding... Shame ding ding... Shame ding ding...

硬推john坐 iron throne

太大路
D&D 應該會整個unexpected 既結果?

HBO official mother's day cards

已經對d&d冇任何期望。

Mother of dragons

Same
純粹用估TVB結局既心態去估
根本無分晰既需要

d&d開播前重話the best season ever
原來tvb就係the best

鬼佬可能真係無咩TVB質素既劇

就係西女人統一天下

咁多人上reddit, 有人share咗呢段上黎未?
好想知d演員會唔會私下一齊屌d&d

睇到第四集好心痛，點解D&D可以廢到咁，比我瘋狂d會咁寫

一開季，龍母要改變策略屠城先，但久攻不入，tyrion要用計同jamie搞掂西后加埋the hound 被mountain打贏，但臨死一刻終於執起紅女巫既火劍同魔山同歸於盡，Jamie殺西后再自殺，大家一齊出發去打night king，紅女巫力戰而死，bran warg入條細龍到同屍龍同歸於盡，加場戲night king單挑正在保護sansa既jon，但放佢地一馬。

打到尾Bran被night king插死之前原來一早warg入arya到暗殺night king救自己，點知Arya被反殺，night king 揭露佢就係為左搵繼承人先南下，將bran變成下個night king，但其實bran都明白避唔開，將計就計，亦解決bran咁勁但唔識幫拖既問題。

上季死既Little finger只係faceless 既一員（有fan theory) ，真身換上面具將jon設下既伏軍撤軍帶番去東大陸。聯軍潰不成軍，龍母同條龍唔夠打，唯有同Tyron unsullied番去死守kings landing。

Undead arya同night king bran去引jon出黎，jon落唔到手殺佢地，原來Bran透過night king記憶得知Night king搵繼承人係因為佢真正目的係北上統治另一片炎熱既大陸（沙漠），westero唔夠人殺吸引唔到佢，佢已經試過入侵北大陸但果到用唔到寒冰魔法，所以要逼Bran做night king搵方法。Bran推斷需要一個能夠御火御寒既繼承人先可以帶領undead北上，拯救westero。

Jon對住黑化Arya Bran猶豫不決，Bran為左Westero強行將集冰與火於一身既Jon變成下一任night king，瀕死既Bran warg入隻烏鴉到，但靈魂永遠被困於其中。

tyrion提議龍母本來可以用龍火為jon解脫（我既version龍火無敵），但Sansa但為左可以坐上iron throne而同為westero著想既varys合謀捉左missandei 逼grey worm殺左龍母，grey worm同missandei 經歷咁多終於要為自己而活，私奔。

亦解釋左點解當初night king要留住sansa既原因，雖然佢唔知最終要搵jon做night king，但佢都有vision睇到sansa會幫佢殺死有機會威脅到佢既龍母，所以當時先唔殺jon同sansa住。

Jon見姑姐慘死，本身都諗住殉情自盡，但night king既意識仍然存在於jon身上，佢要脅jon一定要幫佢打北大陸，唔係就會攞番個身體/再投胎 血洗westero。jon為左百姓，無奈接受，坐上仲以為jon係好人既Drogon，一下插死佢，將佢變成屍龍坐騎。

Littlefinger帶出佢同Varys一早已經plan好westero既下場，chaos is a ladder，佢得到權力，varys拯救左人民但做左代罪羔羊被sansa判死刑。Tyrion 睇到sansa黑化，經歷一切心灰意冷，番到casterly rock，千金散盡家人皆去，見到Bronn徐然走來

Sansa孤獨地坐上iron throne，kings landing已經係個死城，同當日既繁華盛世相差甚遠，a queen ruling nobody but dust。

Jon為左Westero著想亦被逼拉undead大軍去北大陸征伐，亦明白到當初點解lord of light要救佢。the prince that was promised正正係用如此悲劇既方法對抗黑暗，拯救westero，以侵略其他地方以確保自家既安全，反高潮sad end。

其他配角如ser friend zone theon繼續死係大戰中， bronn經歷左咁多改變放棄自己既城堡去同tyrion渡過餘生，littlefinger自己同自己講，iron throne由得sansa坐，佢要既權力金錢地位已經到手，一世都唔番Westero呢個荒地。
Sam，Yara，各自生活，Gendry繼續為將來準備龍晶，Brienne繼續守係sansa身邊，但心中繼承左Jamie kingslayer既精神，如果有日sansa發癲背叛百姓，佢亦會義無反顧咁break her oath....

小弟鳩作個結局係幾咁唏噓，除左LF冇人真正贏，仲有起碼night king唔會再咁one dimensional ，成個角色會立體d，附身後不停去煩鳩bran同jon，一定好過d&d 一下殺左佢。

老實講我寧願Night king坐iron throne都好過依家tvb，FF咁耐又要睇第五集點鳩法

Grey worm為左愛殺龍母=龍母既第三次背叛

走火入魔

屌
做佢地仔女
都不得善終

做老母嚟講cersei強好多，至少點都唔會俾仔女冒險
如果dany似佢，三條龍應該仲生勾勾

編劇on9害左第三條龍姐

Peter Dinklage話S&D係best writer度睇落簡直係內心已死，唔知仲以為佢俾ISIS綁架迫住讀稿

BEST SEASON EVAHHHH

我覺得佢地私下實有屌

Her eyebrows don’t lie

Emilia：我既眉毛忍唔到sor9ly

佢最尾個表情 🙄

fan arts d Euron型到同johnny depp有得揮
TV果個太咸濕了.

睇wiki 先知euron小說設定應該係一個非常古惑有見識既靚仔黎，而家電影就似個豬肉佬

記者: and are you happy with things in it?
龍媽: haaaaa, best season ever~

有苦說不出既無奈

以前d plot twist 又sad 又嬲得黎事後諗返真係合理
宜家果d 一係為twist 而twist,一係為埋周而twist
呢個弱智，果個唔記得睇唔到開心picnic，呢個諗住大愛到最後一卒，一個海上正面都識偷襲既刺客，一個橫空跳出黎既刺客，呢邊放騎兵衝入虛空，果邊唔放箭一鋪清又放棄城堡同你抽

宜家完全係覺得睇緊dany 聯合軍誤信突然憐憫cerci 既tyrion所得既alternative ending
都唔緊要，但係中間d 過程描寫真係好尷尬
Sell 屍鬼
Someone taller
嘩

唔知嚟緊兩集會點衰法

最奸係呢一野係完全抺殺左成條線
Cheap shot 唔係只係講暗殺，係講緊成個謎團故事線好方便咁清左去

呢集真係八季入面最垃圾

明知冇制海權仲坐船返歸咁on9, 條龍真係白死了.

咁而家CG唔駛做隻冰狼, 又做少2條龍, 慳返唔少budget.

打night king, 黑到睇唔到, 方便降低成本

你睇曬第八季啦

最好死晒d龍，唔洗cg, 咁貴成本

你又啱喎，沒有最垃圾，只有更垃圾

口講honor, 成家都私怨撚

鋪左咁多年劇情
點知爛尾

攪咁多野 有勞無功
拯救完世界 都無credit

邊個最尾會坐到 iron thrones
Jon snow??? 龍母??

一早應該直接打kingslanding
唔好講西后先，所有市民都係陷家鏟黎

蟲女一開波穩守dragonstone
braavos船都派唔到去kings landing
同埋braavos可以咁夠膽借兵比西后

攻winterfell 差d 全軍覆沒

以為 會 NK vs Jon ，唔係arya， Jon一早比龍燒到渣都無

吊 brienne
睇到呆撚左

最攪笑係黃金兵團運唔到象 係上唔到船

低成本製作 夾硬來

而家黃金兵團直程唔見左影

男既食人隻豬然後中出即飛

女既好似無知少女咁同人上床再被飛

兩個原本好討好既角色同關係，比D&D 用10 分鐘謀殺左

又話好多野唔夠時間去交待，但又用時間去拍上床⋯⋯

Emilia最慘
前七季角色原來多人中意
三集立即變黑左

巴打鳩作個版本都有創意過而家個S8
我寫嘅話NK起碼寫2個Stark1個Lannister
最終大戰係君臨度打
Jaime想同Cersei殉情死
點知應驗左Azor Ahai個預言
同Jon Snow, Beric一齊打Night King

佢唔好成日寫三條龍出黎已經慳番唔少
Drogon果幕仲要拎黎搞笑

已經無咩期待
快d完埋個2集收工算啦
到底D&D知唔知自己垃圾

一定唔知
佢地做訪問覺得自己好成功

唔知邊段訪問講
但面皮會唔會太厚

由細養到大，同你出生入死，突然話佢唔係好合適環境就比人養

但係s1 the lady 同nymania都跟埋落南方

突然覺得Euron似艾威

Clutch 真係好撚正，咖啡抽水
bend the knee

名下面出齊左啲頭銜

Daenerys Stormborn of House Targaryen, the First of Her Name, Queen of the Andals and the First Men, Protector of the Seven Kingdoms, the Mother of Dragons, the Khaleesi of the Great Grass Sea, the Unburnt, the Breaker of Chains.

屌 如果真係慳成本而降低劇情感染力
你不如成套咪撚拍啦屌你老母 無錢學人搞大製作

一年前既舊片岩岩又睇返
d歌詞同人物介紹好好笑 一年前就predict左ep3

上季特登晒咗幾分鐘俾Jon拍一下Drogon，但係今季俾一幕Ghost都唔得。有時我覺得D&D係明知劇迷想睇多啲Ghost，不過特登玩鳩大家，唔分多啲scene俾冰原狼。

索性戰死燒屍好過

上床唔係唔得,
但劇情好唔自然,
知佢係處->上房->除衫

定係其真實靚仔要扑野真係咁易?

Mola mola
龍媽以後無人幫佢背title

This is Daenerys Stormborn of House Targaryen, the First of Her Name, Queen of the Andals and the First Men, Protector of the Seven Kingdoms, the Mother of Dragons, the Khaleesi of the Great Grass Sea, the Unburnt, the Breaker of Chains.

................

Errrrrr......... This is Jon Snow

每次睇返呢幕都feel 到Ser Davos 個種老尷尬...

仲有句

He’s king in the north

title 要改一改
mother of dragons / mother of drogon

囧雪個刻真係想搵窿捐

記得好似有鬼佬都幫佢整番一大段
好多titles
最尾係knower of nothing

大約咁上下
不過當年未知佢叫aegon

人地講緊咁多季so far 唔好咁癲啦

無違和感
House Targaryen

Hodor死果時勁多theory講bran，又輪迴又穿越時空，吹到勁過endgame
而家睇返，Hodor死得一啲都唔值

成班護送bran北上既都死得好唔抵

寧願真係龍狼大戰夜王都好過佢依家懶驚喜咁樣

凍咗，水位下降咗

They were trying to warn us

係睇完S8ep1之後重睇
到S8ep4真係覺得好唔值
唔值得咁樣爛尾 影響晒以前佢做細節嘅工夫
追返d post同大家都一樣
都覺得有好多冇必要嘅劇情出現
套劇陪咗我都5-6年 由一開始睇 人名都記唔晒
到重睇發現好多前後呼應 家族矛盾 個人慾望
同埋好多演員佢成長變化
真係好唔想睇住套劇爛落去
見住佢第一二季冇咩人睇
到第八季 大家都好期待
但到依家都真係幾打擊
依家只係希望 佢最後兩集唔好咁差就算

BEST SEASON EVER

唔提Barriston都唔記得嬲
咁樣就殺左武力最高果個

叫D&D寫Battle of the trident佢地個腦會唔會爆炸

TYION每次獻計都屈龍女一條龍

左下角係？

jon

Night King都係啦，S7 Wight Hunt時大把人估佢同Bran一樣係greenseer睇到未來，於是設伏等Dany送龍上門，而家咪又係一刀秒咗佢

唔會
有得抄
點會爆喎

比陳某寫，一定會寫到rheagar全程sm Robert
最後揾個垃圾牽制下佢，之後robert執雞/背刺

Westeros 歷史排名入到頭5既騎士就咁被街邊爛仔殺左
編劇完全唔知想點

好想睇全盛時期Robert sm Rhaegar

蟻多摟死象喎，
當然你可以撚編劇點解佢地會人少少俾人引左過去果到，
但佢出現得喺果到，
年紀又大，
俾人圍，
死喺應該...

要屌就屌咁多屍圍班主角，
佢地竟然全部唔洗死...

主角
有plot armor

第四集既winterfell 仲整齊過開打前其實係咩玩法

唔明Tywin呢個廢老咁驚龍做乜
兩支蠍子箭搞掂
洗鬼做咁多野

睇靚仔比人SM

死完全對劇情冇作用
佢入龍女陣營本來好期待

Rhaegar見到Robert變左肥佬會點諗

咁唔好編佢去打咪得
重點係整死佢有咩好處/對劇情發展有咩幫助

Robert 一錘就做低rhaegar ...

Dany本身條線係劇入面就大量簡化好多無死都比編劇寫死

打擊系勊重甲
其實本身套劇都好著重呢D普通奇幻題材忽略左嘅真實野幾正

應該好過電視版個結局

Jon snow you know everything

垃圾DD明明有budget

想問除左ciao chow仲有無地方有final episode party?
🙏🏼🙏🏼感謝

連登有tg group搞

worst season ever

垃圾NK 除左殺下野人
根本對人類世界未曾有威脅過

甚至 海外 人 都未聽過NK

兜定先

Lannister 同Golden company 大軍
要出城主動迎戰
係因為唔夠糧食
一拖得耐
點都輸
同埋想引龍出黎
希望盡快殺左條龍

好期待，訓醒又有得笑

點解會係咁
等左咁耐
竟然俾個咁既第八季我

懷住既期待又怕受傷害既心情睇聽日果集

今日我同天空巴LIVE唔到呀.
大家到時自己開POST~~
屌...又係去旅行前病...先傷風後輕微腸胃炎
後者都唔知搞掂未, 一陣食完早餐就知
去秦國...好驚腸胃唔好出事
大家ENJOY啦

不如你開定先

north都唔夠食
條龍食30隻羊都話唔夠

大家準備好爛尾未

今日放假反而無曬期待 ， D&D好波

第3集完左之後己經唔期待

幾點有得睇？

9:00 置頂有講

天巴你見點保重
我依家食緊早餐準備出發

btw其實我係絲

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 15

推爆呢度先轉場啦
新post爆既話搵個巴打/1001幫手開post先
我同天狼星A巴得閒再update番置頂

紅日可以睇live

預備屌D&D 老母

留名等live

一路期待一失望

起到身就睇埋live啦

照常理今集唔會爛過上集不過DD編劇唔可以用常理

呢家起身就岩

都唔會期待

今集照計清晒班奸角

希望反高潮
西女人贏

今集無sansa

岩岩朝早一落機即刻仆番屋企睇live

Varys 咁快搞事

now play唔到？

feel到隻bird會出賣varys

好快死

光頭佬又搞事

F5左好耐先出

屌....tbb 劇情又黎料

死完jorah死龍再死埋miss Sunday 喎

竟然篤灰

imp真係變左低能仔咁

全部都要死了

覺得dany好慘

光頭佬根本係搵個聽佢點傀儡

仲要呢啲時間做反

係都打完仗先

RIP

屌

龍母又話Jon snowing 先係二五仔
咁又唔燒鳩Jon snow ?

Varys有冇咁撚on9

我而家鍚都唔想鍚你呀

痴撚線劇情

Kings landing 班平民全部都係港豬黎

D劇情宜家柒到唔想睇

幾時打好撚悶

兒戲過殺litter finger

好難爛過
不過D&D既實力真係好難講

屌on9架

極速黑化龍老母

屌 同劇透一樣

Sansa唔係因為咁而死啊仲有權鬥可言？

點解大部隊會快過Arya

仲信Cersei 又想和談

好on9

痴線

屌tyrion做乜撚嘢

真係好爛

殺埋件大愛tyrion啦

Tyrion煩夠未

The hound 成個刺客信條咁

tyrion

Tyrion死硬

屌the north 睇落仲多人過golden company

咁多地對空飛彈...

上集唔係好撚威嘅咩

new type 駕駛員來了

點解個海咁撚假

同上集差咁遠

Dany一野收復失地

佢地招齊射呢

屌 黃金團咁就完左

一炮都唔中

原來好廢

sorry sir, 重轉緊圈

冇象果然唔掂

洪興 東星 大戰油尖旺

D巨蝎同上集差咁多...

D&D:趕完劇寫star wars掠水

今集有new type 駕駛員ok?

比咁多錢請啲廢人返黎

輕鬆

預備wild fire

半個鐘都唔使

純睇畫面係幾爽既

當日有三條龍一早搞掂

做乜9, 要殺盡

投左降都殺

On撚9夾硬寫dany黑化但係完全show唔到有咩原因要咁做

格硬黑化龍女

now幾點睇到？

夾硬黎既屌

打仗係咁，其實正路

ok, king 係js 了

同用核武移平塊地有咩分別
最後乜撚資源都冇

Jonsnow本身有機會防止danny變恐魔

燒大街唔係燒紅堡

打仗係純粹想贏
定係想贏之餘奪取埋對家資源先

投降屠城 過左火

劇情暴走 格硬要龍母做mad queen 之後jon睇唔過眼要反佢

拎黎做

Jon 撞王位了

啲cg咁差既屌

單手都殺greyjoy

打爛仔架

兩條傻佬打乜鳩

暴走得咁on9

jamie 咁就死左

完全無野做俾d劇情佢地

cersi 渣架...

科本真係忠心

有綠火嘅

有存貨

Wildfire

為打而打，唔明點解要屠村

其實唔信cersei係岩

唔係燒紅堡，去屠城

Hound vs brother!

Cleganebowl now?

Gold Cloak 都咁廢

Waaaa 直挑

好慘呀 Qyburn

希望arya 無走到

龍母好波

Qyburn 死左科技倒退一百年

Come on Arya

科本咁死

Jamie arya cersei

咁情深？

求其到

Jaime 出手啦

又換左人做？

即係下集講龍母點死

Jaime上集就唔好屌人啦

啲劇情好hollywood

弱弱一問，Jamie 係咪從來都無諗住背叛 Cersei?

生化危機

真

Arya殺龍母？

D&D兩條仆街為咗做啲”經典場面”乜鳩logic 同character arc 都唔理
Side 9 哂啲budget

Cersei自己走果度好撚好笑

好想睇殺死night king既arya係俾人踩死

打極唔死

追蹤者黎

arya 玩緊maze runner

屌你咁樣黑化dany

Arya 死埋 肯定反面

Arya will kill dany
I am calling it

佢堆title可以加埋madqueen

WTF Arya died!???

真係 bellgate

黑化夾硬到仆街

有plot armor
驚乜

mountain headshot 都唔死

果然

屌你D&D

Jamie

唉

放棄晒啲預言？？？
屌你老味d&d

埋尾收工

arya 殺龍老母？？

無啦啦有隻馬

係wor 頂

原本應該係英雄

呆撚左

幾時先燒完

啱啱嗰段燒kings landing 嘅sequence , 應該早兩集由Night King 做

一定係

diu Jamie.....

Wtf

係囉，一頭問號

我一早都買重green eyes係 龍媽

the bell leak
mad queen

我究竟睇左啲咩?

NK: 我用冰架大哥

又話係兄弟殺cersei？但兩個兄弟都爭住救佢

無預告？

都唔知睇左d 乜

劇情0分
Cg好多位都崩晒

第一次睇GoT睇到瞌眼瞓

電視無講過 呢個係書講

好似有講

上集眼瞓啲喎
不過今集係諗佢幾時先燒完城

垃圾

第四節成功被第五集拯救

好平平無奇 ge 燒城

屌 nk嗰集我都冇話特別對套劇失去希望 但係今集真係完全唔知自己睇緊乜撚嘢

燒得太耐

其實係上集同今集

Arya果度我覺得自己睇緊龐貝末日

屌你咩Jaime條線就咁完

Arya殺龍母
Jon做king

完

今集有冇扑野？

GRRM 既性格 唔會係good ending
Power corrupts absolute power corrupts absolutely

屌燒城燒成集使唔使呀

覺得今集dany 做得好合理

我明明有三條龍，信班左膠搞到得返一條

我仲聽你講？

無

唔係馬後炮，我都咁估

閪劇星期一

今集最尾三分一係完全無內容咁燒，直接燒左red keep咪得，做咩要係咁燒Kings Lansing

下集一黎就冬天

唉

之前打嗰兩場仗都無咁血腥，特登描寫到差啲強姦同女人細路都殺，而且係arya 睇到嘅 (Arya嚟就係睇呢啲嘢，唔係殺cersei ) 所以可以合理化之後Arya殺Dany.

上集條龍on99死
今集開外掛一條龍贏哂成個城
龍母根本唔洗要幫拖

Mountain 設定又on9
無啦啦又有自己意識

Jamie Cersei 變撚左愛情片
好在有你ja
你知唔知我好愛你架
我地一齊生一齊死

全城死哂，又會有隻馬又咁啱白馬
拍劇照咩屌你

佈路比Arya 殺龍母

屌

問題：最後火燒的係Jon 把劍？

好明顯

我都係咁估
屌 估撚完你咪又係住公屋

個城燒到咁, 仲要個iron throne黎把撚
返meereen算啦

今季好有Star Wars Last Jedi feel
仆街writer 為扭橋而扭橋,唔想俾fans 估中，為某幾個靚嘅場口ignore logic
God damn it

又或者燒死jon
arya 殺龍母
tyrion 做king

但屠城行動好迷

唔係殺入紅堡，係大街屠城

屌你老母...咁樣黑化龍母做乜撚野

之後仲要比d&d搞star wars

女人發緊脾氣唔會同你講道理

打贏仗屠城係士兵本能

佢根本唔care
佢話無人鍾意佢
啲兵又係Jon嘅，Tyrion又係Lannister嘅
索性全部死撚晒去

唔會啦 又arya殺 會唔會咁老土

Jon果下仲要唔offer 愛比danny
真心無啦啦變成咁jm9

好垃圾
原來第三集已經算好

我都覺，直接飛過去燒red keep咪得囉，點解中途要放火。就係因為要做到佢係mad queen.

tyrion本身一個咁討好既角色變到成個低能左膠
我幾驚佢自己衝去敲鐘呀

tyrion 似係造皇者?

咁都冇士兵姦埋 arya

其實以佢一路嘅心路歷程黎講燒曬全部人都正常嘅
邊得閒再聽啲advisors 講嘢呀?
一路都未肯定Tyrion 係咪要反

佢喺the north 搞到個心理太扭曲啦
而家睇落仲有啲似mad king

仲有個乜柒黃金團, 打都未打就收皮